             Perspektivni upravy Bat1

1. V Menu doplnit volbu Printer/Line delay xxx ms
   zpozdeni pro vytisknuti radku
   Printer/Eject rows xx - pocet radku na konci epilogu

2. Trideni podle nazvu souboru predelat na alfa/numericke

3. MenuStatistic.c pro prazdnou skupinu hlasi "No files selected"
   misto "Group empty"


